有冇人啱啱feel 到地震？

啱啱喺荃灣，好似有1、2秒, 有冇巴絲都feel 到？

下

條天橋？

中國人打乞痴姐

係呀喺天橋上面，

但係嗰吓震動又唔似平時有重車經過嗰種震

我上次經過都feel到 果下好似個人暈一暈咁

係呀！好似突然頭暈行唔到直線咁！

天橋成日震架啦

係咪肥絲大隻跳咗一下咋

係咪啱啱？我feel 到呀經過嗰時，暈左一暈

荃灣d天橋條條都震
日日都發生緊,正常野黎

好耐無見佢

應該係中大email係度同人交配啫